政府第二場社區對話結束 商經局局長邱騰華批評黃色經濟圈「對社會沒有好處」！

敵人反對我擁護
完

【Now新聞台】政府舉辦新一輪「社區對話」，問責官員輪流在facebook回應網民留言。

商務及經濟發展局局長邱騰華是進行首場網上「社區對話」的官員，為時約五十分鐘，除了回應網民即時留言外，還收集連登、高登討論區等網站的發帖。

政府表示不用公開對話的模式是考慮到上一次社區對話有發言的市民被「起底」。

對於有支持反修例市民提出建立黃色經濟圈，邱騰華認為這樣做對社會沒有好處。

敵人反對的

收皮啦，對抗中資！

中資係香港已成市場毒藥！

反對過 ： 暴力 + 黃色經濟圈
支持過 ： 和平遊行

自己d錢想點用咪點用
班撚樣係咪傻撚左

敵人愈是反對的

咁我要大大力支持，非黃店不幫襯

我係鐘意食黃店買黃店著黃店
我係鐘意揀顏色分黃藍
吹咩

對中共冇好處姐，我地食少 d支那野個人都健康d啦

咁就叫對話左

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

吓？玩強制消費？

B仔，你仲惡過共產黨。.jpg